阿古路清比人擺埋上facebook xx(

我個陣未改名

好似呢度個on9 setting會幫你改埋舊post名

Agree

割蓆

本身淨係想笑鳩d網上世界偽善道德撚

agger路好勁

人性本來就係咁啦，班cd-rom唔願承認事實
我留完依句都無再入返去

型
想幫你含

得8cm咋喎

我反諷咋

洗咩驚cc台d傻鳩

agger路

阿古路 不如你唔好叫agger路
索性叫on9佬
咁人如其名

@@

cc台成班小學雞

我都係入去9up左幾句only
點解講到我想起女事主底咁

波台之恥

你淆呀？

點講都得
但唔好屈我想起女事主底
咁多個起底post我淨係回左上面段野
純粹想恥笑下果班喺連登話接受到娶受害者做老婆既偽善撚

駁吾刀

抵啦
叫左唔好咁多嗲

阿古路以家唔敢離開波台 驚死

9up下姐 唔通為自己假膠言論撐到行牙

甘鋪珍系挽留吾刀牙路

系

推post已經係死罪

點解

盧斯達好撚正

好柒

畀cd-rom 擺上fb 清算
Agger 路畀mk擺上檯扼like

On9路

肥西15妹

全世界都識你

盧思達黎

入cc台比人斬到一頸血

頭寒啦

上哂位 In agger

屌 阿古路出名啦 上年佢同仇思達玩fb live
成8000人睇

早知最後面加句利申鏝迷宣傳下啦

以後鏝=垃圾人渣球會

屌你老母想老屈

不嬲都系

改名做50路喇

難分真與假
好亂呀

唔好再推

我愛阿古路

屌你老母agger路

柒名

我系agger路

抵撚死啦成日扮假膠

連登之子agger路

波台外務代表

Facebook比人圍屌緊

連登之光

果個系十卜ching同蓋清

橙

之前仲比25妹起左底
我挽撚完

原來你就係阿古路

fb週圍都見到agger路個大名
出位啦

牙古真係要收下口

上位

agger路以後一切言行與波台無關

每隊波都會有一個垃圾會然
轟鏝熱

一早已經講左8cm係鏝區柒公

Yes